拉素13年來歐聯首次贏波 3:1擊敗多蒙特

上一次已經07年贏淫賤不萊梅
immobile

抵撚死啦多狗 唔放辛祖俾我地

Mobile係Lazio份人工係英超只係基層, 陰公

得罪我曼嘅下場

拉素幾多年冇踢歐聯分組賽

多蒙特呢隊波真係好7

法夫爾=無料

唔係好耐
13年姐

多蒙特真係勁廢

夏蘭特哥廢到